老豆搵仔又收皮?

假架wo

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）